# IndonesiaMengoding
# InfoQuiz

## Silahkan buat folder baru seperti pada pengerjaan tugas dengan nama "Quiz3" 
## di dalam folder project Expo/React Native Anda.

## Masukkan file index.js, LoginScreen.js, HomeScreen.js, data.json ke dalam folder tersebut
## Import / panggil index.js di App.js pada root folder project agar bisa ditampilkan pada device/emulator Anda

## Quiz kali ini terdiri dari 3 Soal Utama dan 2 Soal Bonus (Tambahan Soal 1 dan Soal Total Harga)
## Penjelasan dan lokasi soal dapat dicari pada file LoginScreen.js dan HomeScreen.js 
## dengan menggunakan fitur search "#Soal" atau "//?" tanpa petik (")

## Berikut daftar soal pada Quiz kali ini

<!-- //? #Soal No. 1 (15poin) -- LoginScreen.js -- class LoginScreen
    <!-- //? Buatlah sebuah fungsi untuk berpindah halaman hanya jika password yang di input bernilai '12345678'  -->
    <!-- //? dan selain itu, maka akan mengubah state isError menjadi true dan tidak dapat berpindah halaman. -->

    <!-- //? #SoalTambahan (+ 5 poin): kirimkan params dengan key => userName dan value => this.state.userName ke halaman Home,  -->
    <!-- //? dan tampilkan userName tersebut di halaman Home setelah teks "Hai," --> -->


<!-- //? #Soal No 2 (15 poin) -- HomeScreen.js -- class HomeScreen
    <!-- //? Buatlah 1 komponen FlatList dengan input berasal dari data.json -->
    <!-- //? dan pada prop renderItem menggunakan komponen ListItem -- ada di bawah -- -->
    //? dan memiliki 2 kolom, sehingga menampilkan 2 item per baris (horizontal) -->

<!--  //? #Soal No 3 (15 poin) -- HomeScreen.js -- class ListItem
    <!-- //? Buatlah styling komponen ListItem, agar dapat tampil dengan baik di device --> -->


    
## Contoh hasil akhir dari aplikasi dapat dilihat pada link berikut (jenis file .gif):      
## https://www.youtube.com/watch?v=d3jIts_sgOc&feature=youtu.be

## Setelah selesai mengerjakan, push pekerjaan Anda ke repository gitlab masing-masing
## Input link commit hasil pekerjaan Anda ke sanbercode.com

## Kerjakan soal semampunya dengan baik dan jujur
## Tidak perlu bertanya kepada trainer terkait soal, cukup dikerjakan sesuai pemahaman peserta
## Peserta diperbolehkan untuk googling, namun tidak diperbolehkan untuk bertanya, berdiskusi, atau mencontek.
## Selama quiz berlangsung, grup diskusi telegram akan dinonaktifkan (peserta tidak dapat mengirimkan pesan atau berdiskusi di grup)

# Selamat mengerjakan